Symulacja rozproszonego alg. równoważącego obciążenie procesorów.
W systemie pracuje N identycznych procesorów. Na każdym z nich pojawiają się nowe zadania (procesy), z Zasymulować nast. strategie przydziału:

Na procesorze x pojawia sie zadanie. Nastepnie

1.Jesli obciążenie x przekracza wartość progową p, proces zostaje wysłany na losowo wybrany procesor y o obciążeniu 
mniejszym od p (jeśli wylosowany y ma obc.>p, losowanie powtarza się do skutku). Jeśli nie przekracza - proces wykonuje się na x.

2.Jak w pkt 1, z tym że procesory o obciążeniu mniejszym od minimalnego progu r pytają losowo wybrane
procesory i jesli obc. zapytanego jest większe od p, pytający przejmuje część jego zadań (założyć jaką).


Przeprowadzić symulację dla N=ok.50-100 i długiej serii zadań do wykonania (parametry dobrać samodzielnie). W każdym przypadku podać jako wynik:
A. Średnie obciążenie procesorów (zdecydować, rozsądnie, jak będzie obliczane).
B. Średnie odchylenie od wartości z pkt A.
C. Ilość zapytań o obciążenie oraz migracji (przemieszczeń) procesów.

Użytkownik powinien mieć możliwość podania (zmiany) wartości p,z,N.
